細個打機打怪係要打啲落單怪

當你實力未夠既時候

聽日見！